Block曬P牌消息更準確

我發現8成P牌叫人散水/發放假消息，見一個Block一個你地就會慢慢睇到真實現場情況。

見P唔理

推